% the BAD [examples]

% opravene v `the-good.bib`;
% takyto bib zaznam generuje IS
% (s cielom pouzitia pre BibTeX)

@misc{Luptak2016thesis,
  AUTHOR = "LUPTÁK, Dávid",
  TITLE = "Sazba bibliografie dle normy ISO 690 [online]",
  YEAR = "2016 [cit. 2019-11-13]",
  TYPE = "Bakalářská práce",
  SCHOOL = "Masarykova univerzita, Fakulta informatiky, Brno",
  SUPERVISOR = "Petr Sojka",
  URL = "Dostupné z WWW <https://is.muni.cz/th/lqhxo/>",
}

% 1)
% standardne nedefinovana polozka `lastchecked`,
% standardne existuje `urldate`
% vo vyzname datum citovania pre el. zdroje
% 2)
% identifikator `docker` nemusi byt jednoznacny,
% o nieco lepsie je pouzit `docker2016`

@online{docker,
  author = "Docker Inc.",
  title = "What is Docker?",
  year = "2016",
  lastchecked = "2016-12-11",
  url = "http://www.docker.com/what-docker",
}

% 1)
% polozka `title` ma zdvojene zlozene zatvorky,
% co zapricini vypisanie doslovneho textu,
% ktory je tam uvedeny (vid chaoticke striedanie
% velkych a malych pismen v nazve)
% ==> Title Casing ponechat na styl, pouzivat iba
% `{My Title}` alebo `"My Title"`
% 2)
% nevalidne ISBN (ano, biber dokaze skotrolovat aj
% validitu ISBN)

@book{kniha,
  title  = {{názov KnIhy}},
  author = {Priezvisko1, Meno1 and others},
  date   = 1999,
  isbn   = {978-1-909440-00-0}
}
